仲未番元天屯嘅巴絲等今日收工先返

元天屯啲打工仔一般7點至8點先返到去，到時會有好多cover
今日黑白衫都唔好著啦
等收工先番屋企啦